有無人好撚憎食芫茜

屌你老母，成家人都好鐘意食芫茜
有時打邊爐煲湯蒸魚呀媽都會落芫茜
有時我聞到都想嘔
有冇人同我一樣

臭閪

打邊爐碗醬
有一半係剪碎芫茜

寧願奶十個臭閪都唔食一條莞茜

好撚怪陣味，好憎

屌你 超好食

細個好憎 宜家又無乜野
但芫茜碎曬先好食

自己種特別香

打邊爐d豉油一定要加芫茜先有香味

有啲慘
ps. 我好中意食

好香窩
唔識野

上年有篇新聞講過鐘唔鐘意食芫茜係取決於腦部發展
發展較為發達既人會比較中意食芫茜

好撚好食